到底南亞人從哪裡來？

究竟香港d南亞人係邊度來
又話少數族裔 點解呢幾年多得咁緊要

搭車又特別嘈 衛生又差
搶哂香港人d福利果度先弊

響重慶潛伏多年，宜家走返出嚟啫

潛伏？

其實我想知點樣放/批法

點解佢地有自己國家唔住

@張超雄

黑人南亞人好多都係大陸放嚟

好憎佢地中文又唔識講又唔學吓講
來到又係過窮撚生活 來做乜